{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해피니스독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00までです。 追加で人数を要請する場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。 予約した人数を超える場合、追加料金が発生し、これは当日現地にて決済いたします。 宿泊しなくても、追加人数に含まれて追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加利用料金が現場で課されることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理はシステムの特性上、若干の時間差による誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用についての詳しい案内事項はありません。 予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場の近くがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "11:00までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数を要請する場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約した人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にて決済いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように課されますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は現場で課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じる場合がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理はシステムの特性上、若干の時間差による誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場の近くがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 412
    }
}